真係唔想社會咁...

我係新用戶， 撑民主，但係真係忍唔住想响呢度發表一下。我唔係要你哋認同，我淨係想你哋以多一個角度去睇件事。

多謝你哋嘅辛苦，用心用力用血用汗去爭取大多數市民夢想追求的民主和較開明嘅制度。辛苦晒。

但是近呢兩個月有太多社會衝突發生， 日日都係上街示威，日日都是去挑釁警察, 然後警察又用催淚彈驅趕示威者。 警察用多咗武力，就話警察使用過份暴力對付學生。 然後，示威者又以更加大武力去挑釁警察報復，發洩心頭之憤。雪球效應，敵對仇視場面越演越烈。 以暴易暴嘅行為，到最後就必定是兩敗俱傷，政府同埋學生都會盡失民意， 社會陷入慌亂， 經濟民生攬炒。 呢個情況絕對不是香港人想見到嘅！

日日就話去爭取民主，但係日日都去衝擊，破壞社會公物，毁壞交通燈，堵塞交通, 暴力停止地鐵運作，嚴重騷擾市民。

我哋香港人想爭取民主民生， 但係唔係想影響民生、經濟、同埋要摧毁社會秩序。

近期勇武示威者理成日直氣壯地去破壞社會公物， 圍搗意見不合的市民， 堵塞交通，間接強迫市民罷工，直接奪取市民的選擇權，呢種做法嚴重偏離大多數支持民主的普遍市民。

希望這裏會有更多有知識的和理非支持者發言，用正確的方式為市民牟福祉。

我絕對支持遊行表達民意，但係真係唔想比班幕後賤格政棍去煽動做出一啲破壞社會嘅嘢。

完

屌你老母

走啦p牌

「我哋香港人想爭取民主民生， 但係唔係想影響民生、經濟、同埋要摧毁社會秩序。」

咁你想點 一齊打坐冥想 佛系爭取

咁可能你仲未明

不如坐係屋企爭取民主？

你唔想，就可以唔想？你onx？

你老母生到你咁都唔想

好撚多中立什至淺藍都講「幕後賤格政棍去煽動」，呢班人根本就同廢老一樣，日日都講美國後面支持廢青搞亂中國

咩都唔做就爭取到民主，不如你去選特首啦你實做到兩者兼得嘅啫

你覺唔覺自己有矛盾 想爭取但你自己又唔做 又反對人幫你爭取
你想點樣？
你有無高見話比市民知點樣先爭取到
就係你地爭取咗廿年都爭取唔到我地先要出手
而家又叫我地收手？ 你無嘢下話

不推文回覆

搞到今時今日咁嘅係政府 你一早可以回應民意 成件事就搞掂
有當權者你唔鬧 你走去鬧抗爭者？

善用不推文回覆

邊撚到有人去挑釁驚犬呀，係撚個用催淚彈先呀。
你咪同啲死廢中廢老一鳩樣，唔撚知前因後果就係到一味譴責，正一垃圾